【文宣組】日文巴絲請幫手澄清 狗賊長郭紹傑不代表香港人

條撚樣搞鳩日本 好影響日本人點睇我哋
條友仇日 又撐中國 根本同我哋立場完全相反
希望日本文宣組可以幫手澄清

最近佢審緊 係咁抹黑日本
希望日文巴打關注下

靖國神社縱火案續審 郭紹傑自揭是林則徐後人